男人係時候整番個#NotMe

用黎表明自己唔支持性侵+未強迫/半推半就個女仔同你做愛啦

甚至當有人公開俾人性侵過時，可以響comment到表示正面支持後加個tag去表明自己清白添

Notme

為左令女權人士可以繼續網上公審，將會推出#ThatsHim / #ThatsHer 以供上述人士作出指控

你條臭毒撚ig fb 都冇先會咁講
抵你一世無女要

世途險惡，冇女保平安

響其他post有巴打提出MK仔用嘅tag，所以會推出埋#WhyMeAgain
俾人負三百分嘅可以用#shesowet

#我們都是大衛雷斯
#not me

樓上真係天真 條女一話係你 你講乜都沒用啦
即刻家破人亡 因為呢到唔係法庭呀 傻仔 指控人地性侵佢既人先係大法官 唔洗係法庭已經可以判你死刑

這就是法治.jpg

所以推出埋 #ThatsHime 同#ThatsHer囉